原來外國人覺得唔俾錢搭車係好正常

喺ig見到段片係講有個記者去訪問逃票嘅人
好似一個鐘已經有九十幾個人冇俾錢就搭車

有個人俾記者訪問就急急腳開門出返去再俾錢
有個就好串咁問返個記者：咁又點啊？你依家係咪要報警拉我先？
睇comments以為啲人會屌片入面嘅人冇公德心
點知全部一致覺得唔俾錢係正常
仲係咁鬧個記者

外國警察打人都好平常

au果邊好多人都逃票，原因係車費收得唔合理 旺角去太子車程收你20蚊港紙

港鐵：香港鐵路質素世界頂尖
市民：香港市民質素世界頂尖

連登:「大陸人黎既姐，嚇我唔到既。鬼佬邊會做呢啲野」

英語支那

紐約個記者冇俾人打咪好彩囉
要講唔文明絕對唔文明過大陸

一早日日用老人飛啦

試過坐巴士 前面個鬼佬同司機講要坐順風車 比司機屌

試過係法國坐巴士講英文，個巴士佬野都唔撚想同我講叫我自己搵位坐定，連錢都唔收

試過羅馬有個鬼佬教我搭巴士
佢都話唔使畀，冇人畀
巴黎大把人跨欄/跟過閘添
好多城市都冇check

你係咪filter咗淨係睇處女開嘅post呀

原來係倫敦啲人特别守規矩

係有啲難搵同埋有啲落我都係靠條片上面句英文先搵得返

white trash

咁樣對比法香港人嘅買小童飛同長者八達通真係小巫見大巫

外國咁樣好平常姐

佢哋覺得交咗稅就大曬香港幾時都會好似外國咁集體逃票呢

大眾乞依

乞兒

真係不論種族性別教育程度

香港嘅一早俾人鏟到上天啦

之前英國同事搭地鐵唔比錢同但friend人型蜈蚣，兩人同行一人收費

後來佢話呢啲事好普遍，問我笑乜春

外國人逃票都逃得型過人
香港人逃到偷偷摸摸咁，好冇男子氣慨
唔講啦港女濕哂啦

條片都有喺入閘機隔離有道門 但係只可以從入面推開 有條友俾完錢入閘之後開門 即刻有六七個fd行入去

香港人望一望周圍 確保冇職員之後快速喺下底捐過去
外國人直接跨欄咁款

搵到原link

3蚊搭一個站喎
尖咀搭去佐敦23蚊港紙喎
你仲俾唔俾呀

鬼咩, 外國交通費咁撚貴

睇埋Twitter

啲人唔係全部都覺得唔俾錢係正常就係關心緊肖像權

welcome to the communist republic of new york city.

nyc唔=外國
nyc=左膠支那

好似話係有啲外國人覺得啲大公司賺到鬼死都盡

所以唔應應該助長佢 特登霸王

覺得唔合理咪唔搭囉
你出街食嘢覺得唔好食係咪唔俾錢先
你老細覺得你工作表現唔得係咪可以唔出糧呀

再唔係就覺得自己已經交咗稅 交通呢啲應該係政府包埋 憑咩要自己俾仲要俾咁貴

所以歐洲d鐵路咪好污漕好多傻佬囉

嗰陣去瑞典搭地鐵朝朝都見到有啲蝻喺人地拍完之後衝上前

隨隨便便就入得去啲職員又唔care又唔捉

其實nyc係無肖像權法 mta好似有特別rules但係如果係用手機影，d rules係唔apply.

如果係同friend一齊人型蜈蚣好正常
但係無端端有個陌生人迫去你身後
咁近距離啲人唔會覺得好唔舒服好嘔心㗎咩
同埋唔會有人覺得憑咩自己俾咁貴 其他人就乘機搭免費車 所以叫迫上去條友俾返錢自己㗎

鬼佬咁高級點解要比錢？
澳洲咪一樣好多鬼佬唔俾錢跳閘
完全唔覺得啲咩問題

真係好撚on9

依個世界真係好多垃圾

個記者用cam影唔怪得知個個都想整死間嘢

係英國答火車去個鎮仔 個月台沒飛賣 諗住上到車上面買 點知都沒到站就落左車
去到個鬼佬屋企同佢講岩岩答左霸王車？佢話當依d係小小福利 沒咩人在意

我嗰陣見嘅唔反而唔係身貼身
而係衝鋒21咁跑過去個空位

第一次去唔識入張車飛
之後個巴士佬叫我入去坐,唔洗用張飛

正路
你估似港奴咁年年比狗鐵合法打劫都冇反咁on9咩

啲外國人見到好平淡咁

霸氣節錄

你哋係咪警察？唔係？ok咁唔該借借

咁你依家想點啊？你係咪要拉我先？你係咪要俾張飛我先？你到底想點啊？

但佢係用zone /程收錢
你唔轉車，無論搭到邊都係兩蚊幾/四蚊澳紙

呢啲news 嘢洗唔洗consent ?
又唔係特別針對或者訪問人

去過巴黎 有好多當地人係喺閘底出入

尖咀搭去佐敦?

咁近，我行過去架咋喎

如果有鬼佬識睇中文，見到facebook蘋果新聞下邊d香港人留言，一定以為香港人係on9 (雖然係）

樓主不如是但搵單蘋果新聞cap下邊d留言，睇下印唔印證到堆留言可以真實反映香港人諗法

唔係講笑 我細細過係香港坐地鐵都試過拍完卡比啲呀差衝左過閘 嚇撚死

比利時、奧利利、德國、瑞士呢幾個國家可以完全冇閘機同查票

呢啲國家極大部分人都自律
搭咗咁多次剩係試過一次見到有人畀人捉冇畀錢

就係因為好多人都唔俾錢
所以營運商要加價先維持到落去

驗證事實呢啲野就交比你喇 你咁醒

斷估唔駛嘅 唔係仲邊有新聞自由
東張西望都摺得

我喺米蘭試過幾次畀人貼住屎忽過
初初以為畀人打荷包

沒你老母咩

下面個女人真心笑左仲好似理直氣狀咁反串個記者咁又點

試過俾人check飛
我發覺佢地專check asian
大家小心d
黑鬼or蝻佢地唔敢惹

唔係覺得唔俾錢搭車係好正常，係佢地係屌緊正義撚姐。如果從屌正義撚既角度去睇，成件事合理晒。

個女人喺twitter有出返嚟啊
然後下面成堆人當佢係英雄咁

你真係要攞fb同ig twitter比？

咩係AU
你覺得用short term好有優越感咩

外國逃票關你撚事咩
多數人即無罪 造反有理？

更正一下肖像權
肖像權只係適用係宣傳/買賣O既情況下
Newsworthiness 都係其中一個exemption 而且個定義好廣, 唔係殺人放火先可以叫Newsworthy.
咁洗唔洗被訪者同意先播呢? 呢個我就唔知啦, 不過日日新聞都會有D周街訪問O既環節, 我就唔係好信佢地下下都有問同意唔同意. 就算有問題,電視台後面一大堆律師準備好晒, 你告得入O既機會都係好細。

Article 5 - 50
Right of privacy. A person, firm or corporation that uses for
advertising purposes, or for the purposes of trade, the name, portrait
or picture of any living person without having first obtained the
written consent of such person, or if a minor of his or her parent or
guardian, is guilty of a misdemeanor.

Article 5 - 51
Action for injunction and for damages. Any person whose name,
portrait, picture or voice is used within this state for advertising
purposes or for the purposes of trade without the written consent first
obtained as above provided may maintain an equitable action in the
supreme court of this state against the person, firm or corporation so
using his name, portrait, picture or voice, to prevent and restrain the
use thereof; and may also sue and recover damages for any injuries
sustained by reason of such use and if the defendant shall have
knowingly used such person's name, portrait, picture or voice in such
manner as is forbidden or declared to be unlawful by section fifty of
this article, the jury, in its discretion, may award exemplary damages.
But nothing contained in this article shall be so construed as to
prevent any person, firm or corporation from selling or otherwise
transferring any material containing such name, portrait, picture or
voice in whatever medium to any user of such name, portrait, picture or
voice, or to any third party for sale or transfer directly or indirectly
to such a user, for use in a manner lawful under this article; nothing
contained in this article shall be so construed as to prevent any
person, firm or corporation, practicing the profession of photography,
from exhibiting in or about his or its establishment specimens of the
work of such establishment, unless the same is continued by such person,
firm or corporation after written notice objecting thereto has been
given by the person portrayed; and nothing contained in this article
shall be so construed as to prevent any person, firm or corporation from
using the name, portrait, picture or voice of any manufacturer or dealer
in connection with the goods, wares and merchandise manufactured,
produced or dealt in by him which he has sold or disposed of with such

using the name, portrait, picture or voice of any author, composer or
artist in connection with his literary, musical or artistic productions
which he has sold or disposed of with such name, portrait, picture or
voice used in connection therewith. Nothing contained in this section
shall be construed to prohibit the copyright owner of a sound recording
from disposing of, dealing in, licensing or selling that sound recording
to any party, if the right to dispose of, deal in, license or sell such
sound recording has been conferred by contract or other written document
by such living person or the holder of such right. Nothing contained in
the foregoing sentence shall be deemed to abrogate or otherwise limit
any rights or remedies otherwise conferred by federal law or state law.

係好正常，要反抗唔公義既車費

你自己唔柒識狗乜吠

係喎
原來跳過個閘就解決咗車費貴嘅問題
點解以前諗唔到

不過之前睇過關於new york subway日久失修嘅紀錄片，都明白點解d人會咁做，我相信佢地並唔係完全單純因為想佔便宜，而係subway嘅管理層真係冇提供好嘅搭車環境而價就一直加。
另外亦睇過一篇文章講好多塞爾維亞嘅市民搭巴士唔畀錢，遇到查票員大多數會怒睥甚至唾罵佢地，原因都不外乎係不滿服務提供者冇履行服務承諾。
雖然道理上係唔岩，但只能夠話係西方文化衍生出吸嘅現象，佢地唔似華人社會咁永遠屈服於強權財閥之下

又要top up opal了了

連登仔：外國人逃票都逃得型過人
香港人逃到偷偷摸摸咁，好冇男子氣慨
唔講啦港女濕哂啦
港女：

each state is different

之前去法國嗰陣，個男人直程喺個職員面前跳閘機，個職員係完全無反應

咁計嘅話搭長途又幾抵吓
佢本身應該係想方便啲搭長途嘅人嘅 點知啲人又要貪地鐵快又要嫌地鐵貴

食飯有得揀，公共設施冇得揀

可能個職員自己都覺得地鐵收得貴支持佢哋嘅做法

其實香港地鐵咪又係仆街，年年加價身為公共交通機構根本唔應該咁做，仲俾佢上市tim，所以我見到人逃票都好心涼

唔怪得歐洲經濟會轉差

雖然香港都有人逃票 但係真係鬼祟好多
幾時好似外國人玩體操咁表演啲花式

唔怪得紐約地鐵無錢翻新

個channel俾人屌到private咗？

今日收工又係 同對父女一齊等巴士
巴士爆哂 司機比我地後門上車
果對父女到站就直接走人
得我on99 到站去番前門拍卡
過唔到自已果關

香港d查飛狗應該被派駐到港鐵海外營運鐵路，等佢地畀人揼下

我去東歐嗰陣 個個都係就咁入去搭地鐵 唔會買飛

惡性循環嚟市民不滿subway服務差設備簡陋，subway就冇錢維修

NYC SUBWAY不嬲出名
壞左O既管理層
鍾意起大白象工程 (fulton street station, Oculus )
用上個世紀O既鐵路系統
污糟到仆街, 每次去都差唔多一定見到老鼠
年年加價, 但又日久失收

但係住NYC 除左地鐵 好多時真係無其他選擇
揸車又塞, 巴士又塞又轉十幾廿次車, 的士都係塞
所以大家都焗住畀MTA 強姦

BTW D鬼佬有時會係門外等人幫佢刷卡入, 如果我係拎住月費卡(一個月無限次刷卡 8舊水港$左右) 我一般都會刷畀佢
因為如果佢畀人捉到唔畀錢係有機會計做misdemeanor. 呢個係會跟一世 搵工會好難。 我寧願刷佢入去廢時佢一世搵唔到工

呢啲ig acc好鍾意無端端private總之我搵返原link
俾埋twitter link先

巴士個價算正常啦唔會overpriced
你俾返錢係啱嘅

ching你都幾大方

因為會捉O既係警察, 職員一舨唔會理

同香港一樣 焗住俾MTR強姦

8舊水一個月你覺得抵唔抵

係咪覺得連登屌縮寫係大勢就唔洗比人笑

其實真正問題係MTA 無得好似港鐵咁用物業上蓋黎賺錢
而當佢地有機會係站上面起野個陣 有起D垃圾賺唔到錢 維修貴仲要係天價O既垃圾出黎
一直小修小補 搞到慢性赤字
私有化又畀左膠屌 同政府又唔撚畀

我實實在同你講 NYC 已經係患左末期死症
要救就差唔多要砍掉重練

啲黑人又會嘈racist 邊個想嗱屎上身啊
梗係搞啲唔敢出聲嘅asian啦

香港交通費出名平
8舊只係大約九巴月票價錢

做咩啫

係歐洲成日都出現

睇係同咩畀, 我差唔多日日要番工番學 一日刷4次, 你當 $23 一程 一日X4 一個月20日 都千8蚊 咁8舊水咪抵囉

咁如果我日日唔畀錢 等人刷卡畀我入, 8舊水咪唔抵囉

得香港人先咁守規矩

睇係同咩比

巴士回程免費唔知其他區係咪

試過墨爾本搭火車 問個職員邊度買飛
佢拉個行李閘叫我入去就算

我之前去個黑人區番工, 佢地個站成日都會有兩個警察站崗. 有人站崗個時就個個都會刷卡, 行開左個陣就總會有幾個人唔畀錢

柏林成日突擊檢查

相反南德有錢d 地鐵無乜人查

咁德國係依方面應該算係高質
DB真係一個都唔會放過

上世紀信號系統

香港好多查票狗

要救MTA O既唯一辦法就係一把火燒撚左佢個CONTROL ROOM迫佢地成個地鐵SYSTEM換個晒

"we can lose the entire system if there is a fire"

去歐洲旅行試下逃票係其中一種樂趣

證明個subway垃圾
人人讚好

咁NY state gov.唔會管下佢???

鬼佬就算偷野, 槍擊, 殺人都係盜亦有盜鋤強扶弱行俠仗義
華人? I don't give a shit.

佢地就係扭曲o既根源之一

之前去挪威搵fd，要搭地鐵入佢嗰度。
我問佢地鐵飛應該點樣買？佢答我唔洗買，直接搭就ok. 晨咁早無人check

外國人唔俾車錢：正義 表達對政府嘅不滿 訴盡社會不公義
香港人唔俾車錢：小氣 繁體支那 冇公德心 貪小便宜

係歐洲坐tram上車先俾錢，收錢條友叫我坐低唔收錢，又試收錢個人無返工，d本地人都叫我唔洗俾坐免費車

英國大把white trash唔俾錢搭車啦

利申：英國jj

如果大家有興趣想睇NYC SUBWAY 有幾咁垃圾, 我可以拍條片畀大家睇

好啊

最尾個黑人女人好撚霸氣

咁大個仔試過一次上左巴士之後想入錢都入唔到
之後到站都係伸唔到手去入錢就放棄落車了
利申：係過海前後2個站

我都試過

個記者俾佢串到口啞啞

如果係香港d小巴佬應該會關閘屌9 你

我試過響perth，想買飛時d機壞晒，係全壞晒，問職員點買飛，就叫我就咁入去算

鬼佬喎呸

由你帶起呢個風氣 聽日你開始咁做

身邊無鬼仔鬼妹既人先會覺得佢地質素高
事實係東亞同德國以外
無咩地方既人有自律既概念

推上熱門

上次去羅馬都係 搭巴士真係無人比錢我都坐左幾次順風車

係ny搭subway成日比外國廢青問我張metrocard係咪monthly,叫我碌比佢入閘

沒乜撚嘢屌你老母啱啱落嚟？

米蘭搭巴士，冇人畀錢

我有次喺nyc諗住買ticket但冇散紙
我個fd都係一野拉我爬左入閘
我嗰下勁culture shock左
但佢覺得好正常

屌，同你一樣
架巴士爆曬我企係中間
到站果時自己走返去入錢仲要啲人阻撚住曬

真係過唔到自己果關

舊係死症
佢根本修唔到 只可以好似平時修路咁邊度爛邊到補
好難用香港比 nyc啲野根本係成個世紀以前嘅野
咁多人用仲要開24小時 佢好難做到全面翻身
而且每年佢地高層bonus收咁多 好難唔蝕錢

但其他人唔好用呢啲野做藉口 亦唔好神化啲走飛嘅人
佢地冇咁高尚 咩挑戰唔合理嘅mta
純粹係貪小便宜想唔比錢搭車 講撚到佢地革命家咁

會有人上車查飛

係墨爾本逼不得已逃過2次飛
其中一次俾人捉到罰左Aud 27x

你無撚弱智啦屌你老母

住過法蘭克福，地鐵俾錢先係唔正常
因為個站根本冇職員，所謂閘機。。。你可以部機隔離掂行掂過

我幾乎個個城市U Bahn, S Bahn都搭過，唯一一次查飛係喺Munich S Bahn，當然RB, RE, IC機會大啲，ICE就必查咁。

if you pay tax why you pay for public transportation 好似make sense

Munich係難啲逃票，但基本上ubahn同sbahn都極少可查飛

有人上車查飛？

我落車 再係車頭上番去拍

係
以前一年先得2、3次查飛
咁都中獎冇辦法

連登仔：得香港人先會屌查飛狗 支那DNA

NY垃撚圾

exactly, 上次去羅馬坐巴士，成車人得我一個俾錢
搞到我成個on9 仔咁

其實鬼佬都大把仆街 冇教養

其實地鐵站程咁短，可唔可以見到前面有人查飛，即刻落車？

長者優惠根本戇鳩
班長者後生又唔使交稅去俾當時長者
仲有到我哋老嗰陣實爆煲取消優惠冇仇報

根本好少捉到你
每個月慳六舊水
一年就7200
抵到爛

由計劃開始實施至一八年一月底，港鐵共發出二百三十二宗檢控個案。

去意大利旅行搭電車
睇住d 人上車全部唔拍片嘟飛
過多幾日自己有樣學樣
逃第一張就比人周到

收得貴就係因為有班撚屌逃開票

鬼佬唔畀公就話人正常無奴性
白人以外唔畀錢就話人劣根殘種
崇洋崇到無得頂

你以後講地鐵請你講Mass Transit Railway

成日見到鬼婆係地鐵唔俾錢 就咁捐過出閘機

左膠共產NYC 窮人係唔屌得
屌窮人 你就係racist, sexist, bigot, elitist, white supremacist, extremist, alt-right, neo-nazi, nazi, transphobic, Islamicphobic 及共他百多種左膠敵對identity

新香港連登仔：你條五仙黨又想幫美國漂白呀？

香港咪一樣

白人個個高等文明點會做錯事有錯都一定係黃種黑種人錯

而家係munich日日坐車都有人查飛喎

雞同雞蛋既問題

之前去巴黎
見住個鬼佬夾硬撞爛個閘機走撚左

之前去倫敦唔記得帶oyster
去到個地鐵站嗰陣竟然全部售票機熄哂 (嗰陣夜晚9點)
我去問個職員 佢開門畀我入之後 叫我落車先畀錢
跟住我落車行到去閘口 個職員話佢唔會收錢 開門叫我走

合理化 一d唔合理既野 竟然咁多人like 依個cm
如果你覺得貴，唔值
你可以選擇行路，坐巴士，用其他方式
但一定唔會係合理化咁大條道理去逃票囉

香港大陸化道德淪亡

If you pay tax why pay for food?
If you pay tax why pay for housing?
If you pay tax why pay for anything?

根本只係垃圾先講得出嘅野

唔知點解全德國好似得bayern 咁嚴
其他地方除咗搭ice 之外一半一半機會有人查
如果搭u bahn 電車更加係十世都冇人查

所以先話
Communist Republic of New York City

趕時間咪俾錢囉，強迫你坐啊？
無錢早兩個鐘出門行路囉

佢咁做得，就預左啦，關你撚事咩，懶正義

終於有個正常既留言
D 人逃票原因係貴
同d 女俾人強姦原因係因為生得靚有咩分別
究竟有幾個連登仔諗野係有邏輯

外國人屌=/= 岩
日本JR 夠貴啦 又唔見日本人會逃票

NY subway 係大把人逃票/借人月票過閘
但眼見做依d 野既都係黑鬼，墨仔，窮鬼

估唔到香港人淪落到要支持d 咁既人

Melbourne簡直係逃票之都

巴士一樣價行路既話要行馬路先得
外國啲行人路成日要兜路兜勁遠，冇車真係唔得掂，住過你就知
之前初到步行左2日去市中心5分鐘車程要行成30分鐘，之後就死死氣買左部單車，輕鬆又唔洗比車費不過成日比人偷轆

一陣見你係外國豬特登查鳩你咪仆街

你又知我講緊melbourne
啲人其實可能慣左freetram zone
所以0蚊vs20蚊，比較下就逃左票

佢唔撚會放完整嘅片
影到太多黑人又話鳩你racist
唔知仲以為佢地係被逼走飛

Melbourne郊區啲站大部份冇閘機，成日見人走數

Sydney就落哂閘機，想走都難啦

間唔中歐洲就會見到有白鬼跨欄跳閘人形蜈蚣
有時跨欄仆街 側邊啲人都係若無其事 好似成為咗習慣
不過啲查飛狗係專Check亞洲人

試過係多倫多機場搭巴士去地鐵站
本身買好晒token諗住上車入啦
個巴士佬um實錢箱叫我唔好入
跟住心諗fine去到搭地鐵再俾都係一樣姐
仆你個街kipling個站連入閘機都無

港鐵你有份？

未坐過地鐵，窮撚唔知附近有冇咩地方好去

咁點解唔花錢捉逃票既人

依家變相懲罰緊守規矩既人

係，起碼有比錢

好似請左勁多查票員，但都冇料到，啲人比人捉到照跑走 有啲查票仲比人打返轉頭。
其實真係懲罰緊比錢既人，所以先會覺得唔公平，逃埋一份

之前有個俄佬frd嚟香港玩，見住佢下下地鐵都跳閘真心嚇一嚇之後佢話有錢都唔撚俾依啲大機構賺啦

試過喺德國搭巴士向司機買飛 司機個樣勁嫌棄然後叫我自己搵位坐 不過搭地鐵都幾多會check飛

廣州、深圳，地鐵去邊都係兩蚊， 香港一個站都唔止……

你估香港好好多？ 自動回贈交通津貼都話唔夠ram…… 仲用緊Windows Vista……

支那人又對號入座？

起碼你仲有條ram

大把鬼佬係弱智
我哋香港人使乜同班低等人比較

其實好難避到
地鐵可能會好小小，因為較多車廂，查唔哂
但bus同tram基本上死硬
啲查飛係有團隊咁去運作，佢地會截停架bus/tram等佢地查完哂飛先放行
同埋佢地上車果陣會扮普通人，等開車先拎塊牌出嚟
你係白鬼可能有得求情嘅，Asian就拎定錢出嚟啦

平時隔一兩個月就會去柏林，都只係試過一次比人查
相反自己城市電車就隔一兩個禮拜就見到有人查，有次仲要係禮拜日

因為行政費用好高

唔俾錢要俾錢個D人食
戇鳩logic

因為對營運商嚟講，守規矩嘅人要比多啲錢唔係失敗。
提供唔到鐵路服務先係失敗。

永遠唔走數
因為唔出街

仲要計埋人地外國地鐵佔用率一定冇香港咁高喎
基本上就賺唔到錢咁濟

[img]
[/img]
係得我咁傻俾錢搭地鐵
屌 坐5個站收我24蚊

係冇閘機又唔見人查飛

多一個唔守規矩嘅都嚴多
呢位ching支那落嚟？

美帝國D左膠屎坑城市既人就係咁無品
例如NY LA SF Chicago
有品既多數係曬中部 Houston Phoenix Vegas Boston

仲有LA SF Chicago 呢D左膠賣國賊屎坑
搵外國人搵班賣國賊黎比緊係正常啦

一句 You Are Fake News 搞掂

人哋做一啲唔符合你個人習慣嘅事=製造優越感
你呢種全世界以你為中心嘅優越感係邊度嚟㗎？

你平時落街買野食飯都記得唔好比錢
間野你都無份嘅

根本好多外國人都唔會介意哩D 野. 買張戲飛, 係BY DEFAULT 可以俾你睇全日任睇, 除非有人阻止你

係香港人先咁介意間公司搵唔到錢

Why no rejsekort

原來有段故

真係好正常個站長見到都唔會理

下面個女人講嘅ticket係告票

外國人唔比梗加吹你唔漲

睇個人有無教養架姐
外國人就算捉佢 佢都唔會比罰款

我喺melbourne
City zone 1 tram完全免費
火車由一條線線頭搭到第二條線線尾都係一樣價
然後每日畀咗一次錢後頭兩個鍾免費

同埋每日有daily cap(我自己就無用過）計落就係第五程開始全日免費

For regional Victorians, the cost of getting around town will remain unchanged, with the State Government capping the cost of a trip within the same zone at $2.40 for the third consecutive year.

Zone 1+2 customers will pay $8.60 for a daily fare, a saving of $3.52 compared to the same fare in 2014, and $6.80 less than the current $15.40 daily fare in Sydney.

BTW 澳洲其實學車自己周圍走最方便

啲機成日都壞
啲staff 都懶得搞

點知機，連車都係，又唔準時，又唔開，乜鬼都有

你批評左膠！ 你係racist sexcist bigot white supremacist homopho transpho........

左膠乃左翼極端主義者，最膠o既地方係佢地唔講個人責任，有事有問題一定係社會o既錯，係系統o既不公。 個人一定唔可以譴責，連性別都完全係social construct. 結果就只係識不停揾道德高地 去用唯我獨尊o既態度，完全脫離現實。 對經濟學一無所知，識得提出解決辦法，但被質問到點樣實踐就剩係識叫專家解決佢，或者兜圈逃避問題，又或者直接人格謀殺提出質問o既人。
剩係睇aoc份垃撚圾green new deal就知左膠有幾咁on9. 唔講佢點deal, 剩係個green part都已經睇到人火滾。 咁重要9 既環保問題得個5 頁， set到個目標就無限大，要全國10年內 100% 唔用不可再生能源。 吹到咁撚大我以為有咩大計劃，屌，點知佢o 既解決方法居然只係想裝好撚多太陽能風能，仲要唔畀用核電！最扯火o既係，見到個咁on9 o既plan, 第一樣諗o既緊係佢到底想點樣實踐，但佢o既解釋居然只用一句"用任何技術上可行o既方法"
我仆你個臭街，屌你老味。 如果入野係小學雞作文我都無咁嬲， 你老母堂堂眾議員夠膽畀份咁o 既野我睇想市民支持？咁撚大o既project, 成本/成效對比無，road map無，成功例子無，政策建議無。 高中生都唔撚會夠膽死寫d咁o既野交功課啦。 講一講真係火 都黎埋

發洩完，我都係聽日準時幫左膠奶袋底啦

車就好難講
聽講好多時都係啲乘客
比如話有輪椅會要個車長自己幫手上車
又或者有人喺車上發病就成班車無咗，因為好多站都唔會有staff,要個車長自己解決

不過我都成日被撚
下面就係明明每15mins 一班車，但8:42個班唔見咗

但0840個時睇住個app 話有車

true dat

經常發生既啦，一d都唔出奇

所以次次見工都會問你有無車

港鐵咁垃圾都年年加

唔俾錢，非常好

侵仔話Green New Deal 係要取締民航機
之後學支那起高鐵
每家庭一部車 仲要係電動車
所以侵話左膠越撐Green New Deal 對佢越好
AOC條八婆真係無腦

環保問題方面
支那係地球最大污染製造國
個Green New Deal 完全冇話要同支那合作減排
所以做左等於冇做

我試過喺威尼斯坐巴士，全部車都無人俾錢

你係左膠面前講理性就會被佢地群起圍攻

d人成日話大陸人點點點，有少少利益自己就現哂真身啦

以前住巴黎嗰區好雜
個地鐵站啲人由出口入多過由入口入

所以要靠武力
講都無謂
內戰好過 軍隊一野收你地皮

成日壞車仲加價都叫合理 係得香港人忍到

喺荷蘭啲人都係咁

去阿姆斯特丹旅行搭鐵，有三個人查飛，我果一卡車加埋唔夠20個人，查親見到佢地都要補錢，但佢地好搞笑，如果上車發現佢無買飛 就咁比返查飛條友買過張就得，唔駛罰錢

香港人幾時可以咁霸氣

想知呢d係私營定公營

啱，賤格嘅鬼佬多的是

你講嘅外國都係美國一個國家啫
美國唔代表全世界啩

有次喺巴黎夜晚搭地鐵 轉線行好遠
佢地就係轉線條路中間截人查飛

得香港賺到你盡 你得時佢都要得 你比時佢都要比
外國人只會諗佢比唔比錢架車都係要行 佢既經營費唔會有變
d職員見到都唔會去追洗乜咁辛苦
係香港先咁病態人有我有 我冇人地都唔可以有

咁就算完係經濟角度黎睇
小一個失業者點都好過多一個失業者掛

反正我又無損失O既, MTA都無權阻止我去幫人畀錢

Nyc Subway個Emergency Exit真係痴撚線
一推就得
仲要唔係個個站有MTA員工

戇鳩應該係唔搭佢唔係唔比錢 又要用又要屌又要唔比錢 同啲大陸狗一樣

瑞士搭鐵 check得嚴喎
站同站中間就會有職員出黎查飛

遲下我地答港鐵都係咁
收費越黎越貴

mta年年都加 一程唔理你坐幾多個站都係2.75美金 準備加到3蚊
車站個design又on9 隔離有棟隨時都推得開又唔響既門
咁多人推完入去都唔覺眼啦
依家算捉嚴左 canal個啲唐人街附近見過有傻仔開始真係俾人捉

好多鬼佬黎香港旅遊都係就咁捐過去/買小童飛 老人飛

十幾個comments 就包括晒全部外國人？連登仔網上看天下

根本歐洲好多鐵路直頭唔晒入閘
靠人自律
如果真係大部分人 逃票
鐵路公司一定蝕到破左產十年

你覺得唔合理可以唔用㗎
有人攞支槍對住你叫你坐?
On99

俾啲垃圾道德撚睇下呢個世界係點

同連登仔話人查飛狗一樣

香港都見過啲鬼佬唔畀錢上巴士
個鬼佬話自己搭錯車有畀錢
跟住個巴士佬唔開車 仲有乘客fuck個鬼佬 佢都大模斯樣坐喺道
最後好似啲毅進仔仲揾警車車佢目的哋

德國班查飛狗好能勤力

巴黎D人好似劉翔咁

巴黎班友直頭幫你禁撚住道閘叫你快d過埋一份

好多查飛專查亞洲人

個d全部都係大陸人黎

唔合理唔公平既事就唔理
港鐵唔合理唔答就算
典型港豬心態
講粗口係叻啲既

cls點先可以撞得爛

um實錢箱你最後係咪冇用過啲token

依十年我一直都堅持搭輕鐵唔買飛,打倒強權,還我公義

就算係香港地鐵 望住個鬼佬已經唔敢搞佢

就係因為個個唔俾錢先愈收愈貴 惡性循環

原來係咁

我諗如果全港一齊唔撚買飛入閘
佢請幾多波板糖人都無用

同九巴app一樣

我本身係講緊美國
但係上面好多巴絲打已經唔止講美國啦喎

係啊條片入面已經影到十幾個係用到門入嚟

香港從細既教育就係學不斷守規矩
合理又要守唔合理又要守
乜都要跟足規矩做
好似d機械人set好哂指令咁
之前新閒有人心臟病發訓左係醫院門口
都要佢報左警先肯再安排車出黎救
返得多工既人先會咁鐘意守規矩
做乜都唔靈活
相反果d做生意既人多數都唔鐘意守規矩
而去揾灰色地帶
奴性重既人先會鐘意捉人唔守規矩

其實有幾千個cm我係cap唔曬亦都唔想洗版
所以只係cap頭幾個最多like嘅cm
咁多like其實都代表咗多人認同㗎

可能將來有一日真係旺角去太子收你20蚊車費到時全民逃票

外國大把低質既人

我諗都快咖啦
前排港鐵又加左價 但佢放優惠 所以依加買飛價錢先無變
但個優惠只係去到下年姐係都要硬食可加無減機制

同蝗蟲差唔多
有啲嚟香港嘅搭地鐵個陣直情坐地下
啲細路企係啲位上面都大把

其實唔怪得連登仔成日踩到香港

香港人逃票
仇港撚:無公德,支那化,貪小便宜

鬼佬逃票
仇港撚:港人奴性重,剩係識守規矩

仲要兩個POST前後係隔一日
得啖笑

連登啲港男真係無撚腦

是但啦 係中國人先post 上黎啦

係呀，但我明明俾撚咗錢

中國人逃票都唔係啲咩新聞㗎啦

班人幫鬼佬含撚

以後簡稱螝

遲啲地鐵再加價我地都應該要咁

Cyka Blyat

On9 連登仔不嬲冇撚腦 永遠冇見過連登仔支持香港人 所以鬼佬強姦連登仔條女都冇錯 錯就錯在你係亞洲出世

見過鬼仔喺mtr跳欄

又沒又答，on9

愈無人比,愈唔夠profit,收得愈貴
惡性循環

鬼佬不嬲多垃圾
係好多香港人對鬼佬存有奇奇怪怪嘅幻想

你係咪掉轉咗？

垃圾無分國界

記得好耐之前就話去人地啲metro見到唔畀錢出入閘唔好多事
你埋去佢都係一拳打過嚟然後走
亦唔會有人幫你

2019年生活消費成本
香港、新加坡、巴黎並列全球第一
人地交商品税比政府
香港人就交商品税比地產佬

asian=垃圾=奴隸

香港人學西到咩，個個都 係乖乖守奴隸規則影響緊自己人既重奴隸獸

奴性重就 承認吧啦

香港多奴隸獸明明受迫害會走去幫垃圾大機構著想，真係一隻港奴隸獸，要拉去打把

港鐵咁垃圾都年年加

唔俾錢，非常好
集體唔比錢坐港鐵運動

香港簡直係奴隸會幫個奴隸主 打壓自己人既賤種社會，有冇槍可以連同呢班賤種同個班有錢既大屠殺殺晒佢地

咁發行一場香港集體食飯唔比錢運動囉，叫啲大集團腦細，地產傷去食屎啦

話明係循環
收得愈貴後咪又係無人比
收咁貴之前咪又係因為唔夠profit

我真係孤漏寡聞
唔怪得全世界都無乜邊條鐵路係賺錢

係香港做咩都比人鏟到飛起架啦

車費唔合理所以搭霸王車其實係一種公民不服從

點解港鐵可以年年加價？因為講粗口就唔岩，打人係鬼囉。

屌人唔文明之前不如研究下唔同派別既道德論先。

利伸:好耐無搭地鐵

嘥氣

淨係講何謂太貴已經講唔埋欄
仲點講道唔道德

晒9氣啦, 你係呢度講

你咁有正義感
慳慳埋埋嗰幾蚊一定攞去做蝙蝠俠

果邊工人出糧出得多 營業成本貴咪收得貴.
好多個站個個星期六日維修鐵路無得搭 少左乘客 d鐵路工人又 40+aud/hrs 人工. 相比香港真係幸福.人人搭得起狗鐵

咁地鐵咪唔operate 大家攬炒囉

咁咪唔好operate
全香港得港鐵呢個交通公具？
依加就係港鐵似住每日大把人搭
年年加價 你嗲都無得嗲
如果真係全港罷搭 去哂其他交通公具或者自己渣車
睇下到時邊個渣住邊個春袋？
定係你係啲港鐵狗？

佢肯定陰你
asian 一定會俾正義白人檢舉

係公民福利

去親元朗呢啲爛鬼地方就會跳閘拒付車資 唔係覺得威或者好玩
純粹覺得價錢唔合理

NY而d藍州越嚟越垃圾 經濟又收緊皮
仲係庇護州 無限放d難民入嚟
搞到周街屎尿針筒 又仇視資本家
跟住仲係咁加稅 趕走晒d有錢人
得返d弱智既死左膠同窮撚黑人會留係嗰到

niggers, honkees, chinese pigs, white trashes, gingers....全部人都逃票

有冇去Glen Waverley間酒樓飲茶

喺日本人最守,....

香港太多蝗血, 好難守

鬼佬掉返轉
好肯買正版歌正版藝術作品
點解會咁....

其實咁逃票法最後成本咪轉嫁去其他用家身上?

同呢度話fg 50k咪一鳩式...都係鳩up

好man回個記者嗰下我岀哂水

因為外國鐵路多數係公營或者政府俾錢人搞，鐵路洩錢洩到仆街都有政府補貼賺錢，唔係神早執晒笠，所以根本連公司都唔在乎啲人係咪逃票，根本都唔係靠賣飛賺錢
無王管就梗係唔買
如果港鐵無人捉一樣大把人逃票，而港鐵係私營，買飛錢直接關乎公司收入，當然要嚴格捉9你

住過紐約11年，講兩句

屌佢老味紐約地鐵世界級垃圾，唔知試過幾多次畀佢累撚到返工返學遲到，講緊係自己已經準時/提早少少出門口
唔係淨係班次唔準咁簡單，無端端飛站、冇事前通知下改道、跪低半個鐘...最經典果次係附近完全冇車可以出市區我住果度最近係D車，跟住係N同R，三架都完全唔行得返架老lin咁遠嘅F車講緊係朝早繁忙時間
衛生差到爆，成個路軌都係米奇、垃圾、積水...仲有d人成日係角落頭屙尿，有d站臭到仆街
架構同營運有問題搞到年年蝕錢，但永遠都淨係識加價，服務從來冇改善過所謂翻新，一個站翻夠你一年半載，點知係係d爛晒嘅石屎同鐵上面鋪層新嘅鐵遮住就算

所以我絕對明d人點解唔撚畀錢雖然我唔贊成咁做

但美國人的確不嬲出名on9冇教養冇禮貌，佢地d遊客係其他地方好臭朵，只係近年支那更臭

Melbourne 依加捉得好密,日日捉

啲留言全部都係力架,墨仔,難民蛔,個個仇白人上腦

外國人（至少法國係） 覺得公共交通工具應該係公民免費享有ge權利
所以佢地覺得幫人頂住個閘係一種公民抗命

利申 搭巴士一定比正價 成日搭的士做接駁

但搭狗鐵一定買小童/用長者/跟人出入

1.狗鐵係政府有份
2.狗鐵賣垃圾樓已經賺好多
3.狗鐵成日壞
4.狗鐵賺d錢都係拎黎幫大陸起高鐵
5.狗鐵賺咁多都偷工減料
6.狗鐵成日加價

有時歐洲d廁所要比錢 我都成日見人衝閘

20年前啲韓狗都係咁

第3點 外國人唔會有魚蛋論 佢地覺得公共交通工具應該由政府比錢 唔係市民

儒家垃圾文化之過
要服從權威 在位者
佢地一定是對的

我同屋企人講我逃狗鐵票有原因 佢地都屌7我 但我唔理 就算前年同上年狗鐵罰左我兩次錢都未交

利申 上年買波馬贏錢 捐左5位數比無國界同聯合國
搭巴士一定比正價

我係窮 但寧願捐左佢都唔會比狗鐵 原因係上幾個留言講左

同澳門巴士一樣 條條路線一樣收費

我唔明點解佢地逃票就係冇教養 white trash
雖然好多人都係貪平去逃 但都有佢地控訴ge原因
白人比華人儒家文化高等就係因為唔會強迫你邊套arm邊套錯
最緊要唔好影響到人 就唔會有咩道德珈瑣 教唔教養
佢地ge家教係教你自己思考邊樣arm邊樣錯
唔係教你個樣先係一定arm

（當然有d後生仔都好鍾意無端端撩事鬥非嘈生晒）

所以佢地幾百年前可以稱霸世界
除左因爲科技比你好 仲因爲呢種性格催生ge探索精神
因為佢地覺得呢個世界好多野都唔應該係咁
要自己去體驗
所以佢地旅行鍾意去東南亞睇大自然睇文化多過去日韓台食玩買

呢個係文化唔同
好似西方人覺得我地行街掛住禁電話 個個人愁眉苦臉 都可能覺得我地冇禮貌
但唔通咁又代表我地有錯咩

當然佢地侵略其他國家ge手段唔人道就係真ge

好似過紅綠燈又係 好多鬼佬見到紅燈都會照行
一視同仁
就算大陸人無車之下衝燈或者逃票我都唔會屌
但過黎圍威喂 嘈喧巴閉 特別南亞人大陸人 外國後生仔 就點都要批評
大陸人過去人地地方買晒d野更加係onon9

所以我平時都鼓勵身邊人用長者

你明唔明公共服務 仲要係monopoly
係冇得揀
我唔係概括全部情況
但例如柴灣去將軍澳 平日返工放工 唔搭地鐵邊有更快選擇 搭巴士都要轉車
而家唔係街市買送 呢間貴就買第間
如果而家同你講公立醫院普通門診劃一收800 咁你就有得揀睇私人姐

因為食物同房屋都唔係公共共享
房屋有平有貴有公屋 有錢就住靚d公屋已經=政府資助 公屋租金仲要跑贏大市
但地鐵唔係 你有錢可以自己揸車 搭的士
冇錢ge 有d點對點路線未必有巴士配合 焗住要搭地鐵
地鐵冇話窮人可以比少d 香港而家先推個幾百津貼小恩小惠比你lo

巴黎又共產？ 歐洲好多地方都係咁情況

咁似老闆口吻
第日如果全香港公立醫院都加價加到仆街 無錢就唔好做人啦

NYC subway部閘又係古董。上次張飛過好多次都唔得。迫住跳閘

因為日本狗都係儒家文化 同中韓台一樣要受道德批判

港鐵加價點都唔係因為多人用長者/逃票

agger 香港狗鐵比海外鐵路有一樣更仆街
就係香港狗鐵係香港做埋地產霸權
樓價推高佢有份

丹麥
貴到閪

歐洲都大把啦 唔通又係屎坑城市
好似Budapest Prague Moscow呢d前共產地方先少見人逃
（亦有原因可能係呢d地方少移民）

食飯有得揀 冇錢可以自己煮
可以去過第二間平d食
港鐵用香港人d錢幫大陸人起高鐵炸
仲要落唔足料

英國，荷蘭，比利時，西班牙，一樣咁逃票，仲要有鬼佬教同幫埋手忝

中國人（真係要用中國人）
好多人明明係奴隸身份 但又好開心地有奴隸心態 要幫主人諗野

都係個句，對自己有利就合理化 唔合理既野
On9

本身香港狗鐵係半公營服務
外國人諗地鐵係public transport 唔應該要收錢
你香港人鍾意幫人諗賺唔賺到錢
係文化差異

人地覺得合理你覺得唔合理
人地都覺得香港人要用成個人生去供樓好唔合理

我都係個句 搭巴士電車我比正價
上年贏波馬捐5位數比Unicef 同無國界
但都要照逃狗鐵票 我住九龍一年最多咪慳得幾千
因為香港狗鐵出賣香港人利益
幫大陸人起高鐵
起野落唔足料 罔顧市民安全
起樓賺錢推高樓價

搭巴士都逃就真係仆街 至少九巴算係定供公道又唔會做地產霸權又唔會成日壞

因為佢地覺得要尊重藝術
而且咁樣藝術家先搵到食
但狗鐵賺少左都係政府ge事

White Trash

補充 東亞人文化上較內儉 唔熱衷同人交流 我地覺得禁電話 愁眉苦臉對人冇咩問題
但外國人會覺得我地冇禮貌

又好似環保咁 連登仔覺得破壞環境開大冷氣用多幾個膠袋冇咩所謂
但外國人覺得人有責任令到下一代令到地球可以繼續妥善運作
呢個咪文化差異
連登仔係環保議題上咪一樣合理化d唔合理ge野 依你地判斷 咪一樣係冇品 蝗蟲

btw 香港d查飛狗都係8點後唔見人

歐洲更加多
不過我覺得冇問題

唔搭佢搭咩
你住柴灣返朝九晚6將軍澳
真係早一個鍾起身搭巴士轉車呀

你咪在家工作看破紅塵lo
而家好多人一路屌地鐵多故障一路搭
你唔屌佢地又要屌又要搭？
搵食呀麻

荷蘭都係 不過佢地唔會好似香港查飛狗咁著便衣陰鳩人